開心速遞 （313）

集數list

P圖

有ching開錯係吹水台

東張

rebecca 真係好八婆

咁都可以連接到

譚道德嘅道德值回升

逆天而行

整容=逆天而行

諗緊點解唔見左post.

唔知點解好想嘔

開錯台，放於「吹水台」

sweet

唔怪得爆po幾日都無影

以後見人整容可以話佢逆天而行

現實係咪兩公婆

德哥哥咁都兜到

好難頂呀

容儀都有帶

帶超都唔得

太陽眼鏡同時尚可以係兩件事喎…

嘩

咁輕易就做

做矯視起碼一日睇唔到野架喎唔係咩

德哥哥愛眼鏡

佢係咪想嘔

德哥哥心虛

道德兄越來越無道德

成家睇到靜曬 一句聲都無岀

好似諷刺緊唔俾著黑衫帶口罩

可能係眼鏡控

想搞容儀

有無咁感動。。。

係咪有啲嘢你唔知道

容儀仲係50路only

上咗熱門？

譚道德想作嘔

係肉麻到唔想岀聲

開頭以為會抽水之前有個女人俾人呃去整容結果打啲野落塊面度嗰單新聞

咁啱今日就有學校唔畀學生戴黑口罩...

太肉麻

植入式廣告

蕭正植hard-shell到

鉅記門口等

3D眼鏡

眼鏡控

眼鏡先係本體

佢兩個都幾襯

乜9

認眼鏡黎認人

用手指

點解望住雪雪雪。。。

點解要望住雪雪雪講

痴撚線 笑到我
搵隻手擺落去扮眼鏡

好撚on9

屌

童顏水著水優

J自己老婆

做乜撚野

收3態

係酒吧睇自己老婆

睇容儀

TT

以為會幫佢戴眼鏡，點知用手扮

眼鏡娘

馬文才個樣笑得好淫

咁鍾意大波妹呢

安仔

大小姐

係我呀

小蓮大小姐上身

人頭豬

你呢隻人頭豬

安仔全天候俾大小姐同呀媽追擊

眼鏡娘真係正好多
Mandy 黃智雯
譚道德 sick 食

打靶仔

整到佢變近視？

想顔射

最尾係整埋自己

似係

最後變左自己近視

老花

痴線

黑暗中玩電話

似係啦

想令佢到視力變差

結果譚道德未整傷容儀隻眼自己先盲

中左

大獲仲要爆頭

有人治到SO

廢青安 打靶仔

我已經預見結局

SO聯盟

阿安一個人打六份工仲好意思話自己廢青
片場
好爸爸
接龍intern
補習社
速熊
心理輔導員
條條線都有佢咁滯

SO苦主聯盟連翻戲

kc 都遇過

#eyesforhk

還眼

又係因為金城安

黐撚線

多謝支持

咁都俾你發現

笑死

估唔到道德最fd就係SO聯盟d人

#eye4hk

安仔還眼

屌呢個畫面似層相識

仲要係遮右眼

呢個moment 宋青書出現了

宋青書老師

S.O.! 還眼!

好正

宋青書

青書

宋狗

Mola Mola

真係好撚憎曾航生條撚樣

道德

啦係咁都有三角戀呀嘛

有個條咸濕佬

頭髮

宋青書NTR左容儀?

譚道德個頭係咪黑左

又係呢條老mk勾人老婆

其實譚道德去J舞川奈富子咪得囉

宋青書係咪會keep住係愛回家？

做乜譚道德啲頭髮黑咗咁多

Bonnie

3個加埋200歲

不過佢真係入型入格

估唔到咁都有bonnie bb睇下

頭髮黑左

施主佢一夜黑髮

視網膜脫落 好大鑊㗎

NTR

林凱恩

帽

個髮型唔連戲

玩完了 紅杏出牆左

點解德哥哥d 頭髮黑左既

望落去都好賤

Why not ntr?

好適合NTR人老婆

發生左啲野

嘩屌

好重口味呀

住個院頭髮都黑左

好撚重口味

曾航生做文人真係好嘔心
做仆街賤男啱佢

個樣好撚嬲打

用咩洗頭

德哥哥做咩個頭黑左

一頭白髮先型

屌
好重口味

好sweet

好鍾意容儀，演技好好

三個加埋幾多歲？

譚道德夫婦

Bonnie 多個細佬妹啦

原來譚道德個頭真係黑左
以為睇錯

變左黑髮

文人都有仆街

今集真係好牛油呀

三穴

人渣夠入型入格

竟然有交代

頭髮控

咁都反cup

白髮黨+1

一夜白頭

一夜白頭😂😂

依集好痴線

兩公婆都痴痴地

Cls

一夜白頭 cls

黑髮竟然係伏筆

白頭控

學瑛姑咁lor

所以個女都

如果頭髮甩晒點算

星期一劇情真係好撚癲

兩公婆都係傻鳩

要幫佢擋子彈先得

兩老條線好過癮

原來佢兩個現實真係兩公婆

sorry頭先以為唔連戲

屌，d 劇情暗喻到

On9控

一夜chur乾道德

icy濕身

old news 啦ching

鬼

Terry

撞鬼

鬼劇情

銀髮族

搞人地個骨灰龕

宋青書幾時食容儀

火星都上到連登

Terry會唔會同舅母有段情

登陸藍星

坐咗幾耐

得左

算唔算呼應翻之前容儀幫空子幅畫帶眼鏡

係醫院可以染髮？？

咁都合理ge, 做教畜ge平時愈拘謹, 內心就愈扭曲, 愈多變態諗法。

廁所

同Anita 咪有lor, 唔好忘記Anita先係第一任舅母

道德個怒髮衝冠真係好正

呢兩公婆做得真係幾好,道德衰格容儀可愛劇情又夠cls,今集好鬼好笑

tt只要唔喺3t線一切正常
表情完全自然

呢個真
尤其是拍住朱展 簡直係行雲流水

似乎同心如累鬥累就係孭唔起條線同明詩一齊咪幾好,而家真係捉蟲

期待聖母雷珍妮開酒吧仲用懷柔手段撬走金城安

我覺得佢係需要有比較好戲既人帶住先得，否則靠自己好易會比身邊人影響左，好似唔知做緊咩咁

我估到00媽咪應該係一個長頭髮女人

我覺得關角色人設事
跟喺朱展身邊做個唯唯諾諾嘅父控跟班比起做flirt女王自然
佢個格真係唔似playboy
佢每次flirt女個笑容都有啲尷尬
我覺得佢最自然係做想殺死so個暴躁狂

每次Flirt女都尷尬死我

【收視滯後報告】愛回家之開心速遞24.7

變態佬

屌你兩老把口就話唔介意實則介意到死
你女婿就真係唔介意喇，條女變到外父咁樣都咁愛佢

容儀真係好可愛

上個po差唔多用咗一個星期先推爆
返番去博香之前嘅情況
其實多咗3t，少咗霸氣龍力蓮
都真係幾趕客

我諗都係大家冇心機睇啫

佢個樣明係playboy樣
但唔識做playboy

以前就基本係一集一個po
龔水蓮輝勁時可以一集爆兩po
但香港咁嘅情況好多巴絲都冇咩心機睇
加埋宜家劇情都好分散
又多咗咁多3T 想唔趕客都唔得
之前安麗多人屌 編劇即刻收皮 至少無主線lu
3T編劇識做就好啦 俾返個開心速遞我哋

横掂心如點都係會有cp,不如3T快快趣一齊咪算囉,唔好再搞咁多嘢,唔想再有其他角色俾咁悶嘅心如拖累,TT掂唔掂都好,算佢今次唔好彩,哽咗心如之後就學下仁哥同馬騮頭咁長期摺咗個主線,當幫下套劇啦唔該...

又關3T事
呢個月本身都推慢咗啦

反而3T算多人推 大家追住嚟鬧

唔好亂黎咁咪要成日見到TT喺背景
佢同心如都唔襯

3T逆向推收視
但講真個人覺得編劇係跌watt
以前劇情係天馬行空、痴撚線個種好笑 而家有種亂嚟冇邏輯格硬想吱你笑咁
就算Miss咗幾集都冇心機睇返

呢個真 究竟外型邊度襯?
TT個樣成熟好多 3e成個𡃁妹咁 又唔似明詩/Gina/周芷若咁成熟知性
唔想女婿線多一個TT攪亂曬

睇而家個走勢都幾肯定兩個係做硬cp,心如白都表埋應該冇乜機會返到轉頭,咁梗係求求其其下次主線就一齊埋咪算,唔通仲想睇多幾集偶遇,令對方諗通/改變嘅情節咩,一齊咗之後TT最多咪响熊家坐埋一邊食嘢,分分鐘唔夠位坐直頭冇得上,心如咪照舊揸住本書做佈景板囉,點都好過睇住佢兩個咁樣磨死套劇啩...

好似自從terry打回原形之後就開始有啲頹勢

冇錯宜家都最多skip左唔睇3t集數
到時真係一齊左熊家場景實見到佢地
最慘係連女婿線都要有佢份
點避呀叫人唔好睇姐
當然如果佢佈景版都冇得做就最好
呢兩個角色條線分開發展算啦
Tt繼續係朱家線同so大聯盟線未幾好

依家係擔心有咗3t cp 上熊家cut其他角色戲份
到時如果坐梳化有一半人要企喺度 一齊食飯連位都唔知有冇
唔知係咪長幼有序關係 發現通常有人來負責開門都係3e同安仔 同埋佢哋為咗方便行都通常坐出啲或者直接企喺度 多咗tt以後熊家一定好逼

熊家啲女婿同埋阿安博士全部愛妻狂人黎
TT拍埋去真係格格不入

係唔係TT都總會有呢個人,之前池子孝咪又係咁上去,最好咪大廳戲兩個自己坐响飯枱,飯枱戲咪背住個鏡頭坐...點都好過俾佢兩個嘥咗個集數嚟做主線

近期最高質係安善果集
其他麻麻地
然後仲要每一兩個星期一集3T

拍結婚戲？
唔通收視差要完
所以開始埋尾？

其實表白唔洗係埋一齊 唔代表一定要係埋一齊
仲有得返轉頭
完全可以講心如借TT實現個人成長 咁樣仲有意義
何必要夾硬嚟造一對根本唔現實嘅cp呢

收視再差都唔夠830 930兩檔差啦
唔係開心速遞撐住 收視一早跌到冇眼睇
仲咁多廣告收益 你估tvb有無咁蠢?

btw Bonnie仲有開第二套劇一個下晝踩兩套劇都好正常

個look望落唔似果套正劇

邊個結婚

我認為係無咗霸氣大小姐喺接龍，同埋少咗龔水缐

要高質龔水線先好睇
唔高質寧願唔好出住

唔該編劇壯士斷臂
表白完唔一齊都得
反正TT人設冇可能會鐘意心如
心如嗰邊咪當佢努力改變自己囉

有冇相睇

「俾佢兩個嘥咗個集數嚟做主缐」 ...... 講得真好，完美演繹觀察心聲👍👍👍👍👍

可能就係咁，龔水缐越來越少，連過埸都無乜🤣🤣

老實講龔水啲主線算係咁，至於過場真係可以加多啲，好似上次3T嗰集龔水喺熊家嘅過場仲好睇過3T本身

真人tt好似大3e五年

今日好似拍3e選美決賽
唉講係咁講 唔知會唔會又兜返去3T度

仍然期待緊醒目嘅賤精點樣極之有技巧地同港女阿水相處嘅日常,真係好想睇到當阿水身邊嘅人都頂佢唔順嘅時候,賤精仍然可以笑笑口一邊欣賞一邊食住阿水,當然少少地間唔中俾阿水啲港女嘢考起都係可以嘅...

我要做後母
徐樂思編劇

走都走唔是切

icy

Kcy

大小姐有乜理由唔炒金城安

又打爛野
廢柴

有咩理由點都唔炒安仔？

又賣廣告

俾Terry撬咁重口

爭幾歲

Terry 有無廢成咁

所以icy 想搶terry
好危險

幾歲

後母係咁原來

icy唔係話好靚
但唔知點解好撚正
好似公司/學校好撚正嗰D鄰家女

icy好容易無安全感

自從舊年踏入三張開始正到仆街

因為輝輝唔捨得？

Jenny

好難有安全感喎

以前睇唔覺靚，但而家越黎越正

+1

2年前有集話Helen 40歲， 之前有集話Terry 3十尾，所以都真係差幾歲。

好耐冇見聖母

其實個山頂景係咩位嚟，好靚想去睇下

想睇一集大小姐vs廢柴安

icy嬲左

jenny瘦好正

白加道

愈睇愈順眼

走埋

Jenny食花生

以前咁中意溝後生女

勝在氣質+笑容

雷珍尼幾時俾CCTV釋放架？

jenny瘦左

全香港最靚既心理治療師

Terry 點樣抵錫？

係加鹽

英雄本色

瘦jenny

扮豬叫

袁木O趙完鬆

Jenny 真係唯恐天下不亂

咁當年Mandy對博士都係差唔多。

有咩所謂
人事部阿頭幾點番都得啦

確

你錫下個春袋咪知囉

照顧terry呢d豬頭骨job, 有咩好爭

call車都唔識

Kcy Helen = 初期嘅博香水

icy呢個look超正

Icy 要自作自受

感謝巴打

老闆娘好正

好似瘦左

點解Terry好似仲蠢過之前

老實說 已經陸續靚過朱千雪

她她她就成個C奶咁

icy + jenny

唔比較 但千雪好明顯就係吹大咗

Icy個氣質真係令人加咗好多分

她她她

湊仔

好多野飛黎飛去

把聲好好聽

要湊仔好慘

排長個角色仲未死

屌你

terry好廢

食遲幾分鐘囉駛乜搶

搶飯冇飯食

terry 豬到

真係要減肥

Icy奶媽

最後原來係袋

除鞋
隻腳吉死

照顧terry呢d工作都唔知爭嚟做咩

Icy忍到幾時發惡鬧Terry

隻錶肯定無掉落水

Terry真係好廢

terry真係煩膠嚟

跟住terry 鐘意咗icy

Icy

大佬你想溝KC
定溝terry呀

好慘
一定皮膚病

好大犧牲

icy都變埋弱智

Icy真係好順眼

可唔可以唔好再寫到TERRY咁廢
仲廢過變聰明之前
難為曬湊佢D角色

素顏好靚

出水果下好正

pk導演大整古

好笑

心諗：

死仔包

屌你仲要屌人衝動

唔怪得知個個都想殺左Terry

Icy幾時爆

素顏都幾靚

靚過濃妝

terry有三個阿媽鍚:有ma姐，icy同helen

素顏好似仲靚

濕咗水靚女咗好多

得罪左監製

岑杏賢好大犧牲

其實淡水好多菌

所以我一向都話terry係全劇最乞人憎嘅角色

Icy素顏都唔差

幾時再同安仔crossover

好慘

賤男袁偉豪唔識珍惜

低能terry真係唔多掂

得Helen忍到佢

垊偉豪 正戇鳩

咁老實講Helen 係真心對terry 好

Icy好可憐

袁生放生佢呢件事做得最好

icy呀

Icy 又真係慘

Terry 好廢

咁真係做唔好，咪努力啲囉，冇理由怪人既

袁偉豪仆街死啦

Terry 咁醒

Terry呢啲又咁好記性

湊Terry唔容易

靜宜嗰時靚d

terry真係好撚on9乞人憎

terry呢d pk聽到就去投胎啦

傻鳩Terry會唔會又撚Icy

神童

Terry 呢句又無錯

Terry執就不如算啦

Terry會唔會除衫

Icy好慘

淨係攞條鏈咪得囉

cls

terry icy 線

icy腿

痴住咗tempo

圖

好可憐

唔可以高估Terry嘅智商

風少is back

道德伯

風伯

譚道德黎

綁鞋帶

個反cup

又走數

KC

呢條線都幾好笑

賤男

鄺B

kc

佐治又FF

袁偉豪食屎啦食張寶閪

ali: 我諗評審港姐我有資格la
直接封個冠軍比你都得啦

人地master
袁木中五
不嬲兩個世界

張寶閪人如其名，同袁木好撚襯
岑小姐走得快好世界下個會更好

Terry一路都係咁㗎喎...廢但係天真可愛
佢依家咁同Icy兩個朋友咁吵吵鬧鬧我覺得好搞笑喎
的確一路都係冇個可以咁同Terry嘈交又fd嘅角色
Icy可以做依個角色又可以帶多D佢哋嘅劇情 幾好啊

icy真係偉大，為左愛人KC去嘗試包容傻仔terry

上次icy發火鬧terry其實幾治癒

icy同terry宜家嘅關係幾得意

有佢份咩?

sry
好似認錯左

我睇Terry似輕度弱智多過唔識照顧自己

新編劇

一樣20 here

身體年齡18
真實就黎大一倍

撤回

撒回又點喎

師姐我想入你個系

死矮怪

港女

撤回英國

咁多集都仲係貪錢港女

阿孝個頭好mk

judy好撚正

Judy

含春咁笑

抱唔抱起黎屌？

選美

銀彈

美麗唔係out左啦咩

孝國一齊住

幾時講翻佢同anita 條線 咁兩個都貪錢好正常姐

做硬兵

呢個角度鄺短真係更撚加矮到無倫
阿孝本身已經唔係高

沉船了

一黎就話條鍊係堅

太衛生

hall廁所

痾爆廁所

好型

奧義

Venus

好似精液塞廁所通告

judy

笑到仆街

鄺短好撚正

Judy正能到

唔靚 TVB可唔可以女神化佢

點解george 去埋返學

係咪又ff

gfable

竟然無人講你話ok就ok

好掛Gwong d FF

George 對下屬真係好撚衰

抱起來屌，中出後Ｄ子孫一滴一滴滴落地板

100分

venus

熄燈添

做左兵都唔知

鄺B 好想抱起佢頂哂入去

venus 手無鍊 係咪賣ed

左住好狗

臭G

怕黑，扑野開大燈

我屌

好撚淫賤

卡地亞喎

仲用電筒？電話呢？

judy好撚正呀

好想做兵

好收兵feel

收兵

扑扑扑

好想屌

兵仔

我唔記得咗點解george會入咗大學讀書

好嘔心啊

反白眼做乜9

G Wong FF coming

鄺b: 老公，冇咁快入曬，人地第二次炸

喔

點解要反白眼

去蕪存菁

條女好撚作狀

麻甩佬好撚受

沙ching

粗重野交俾我

有諗過係咪夢, 但冇理由咁長
點知真係夢

FF個part真係

入咗喇？無感覺既

鄺短盈

都係果句，依d女喺現實都係做朋友一齊玩下抽下水算

短潔盈

笑左

一分鐘孝V好比咁多集孝心
恭喜阿孝

一句講曬 屌定唔屌
屌
唔屌

佢場場都係咁 扮哂陰聲細氣
咬字又奇怪
如果唔係靚女，肯定被人屌死

呀考條鏈又唔見
性格無變過confirmed

D男人好鐘意Venus呢款女仔
細細粒、矮矮哋、皮膚白白的

咁又幾啱佢做娘娘嘅人設

正能到

深井裕記
係咪真係冇廣告

痴漢

豪仔

venus好甜。。。

有冇人同我一樣愈睇愈唔順眼

拋下拋下

睇完Venus覺得心如性格好好多

Bonnie 先正

佐治要留鼻血啦

唔係細細粒、矮矮哋咁簡單，係好撚矮好似侏儒咁

Of course not

呀孝咁有錢 佢冧都好合理 死港女

VR

好人卡

George真係幾撚好笑

粗重野等我黎 手足走先

鐘意阿孝

毒撚最忌有自信

勒住個鳩頭

想知愛回家有無方法洗白到venus

佐治好好笑

佢有幾高

威龍潘金蓮同Venus邊個衰d

露膊好有機心

廟細燈籠大

2姊妹 爭咩姐

bonnie vs venus

純真少女

妹豬>all

vs

Agree

抱起揸爆臭西

我已經唔記得venus做過咩衰野

花柳

花柳源

佢都有155cm，我有朋友148cm添

金城安

垃圾清>> all

搞錯哂

Google完...155cm... 其實都唔算十分矮

私下what都知

安仔好無辜

過到美麗果關又過唔到venus果關

係咪又要玩接龍

Pool pool

做娘娘，收兵

個手套成枝按摩棒咁

按手

范柳元

安仔好慘

佐治咪瘡好吸引眼球

咁陰毒

Sbt
之前條女係依款女，
勁多仔圍
最後仲綠寶橙汁

讀醫都冇常識

cls!好血腥

講完就爆左

笑撚死

自作自受

花柳面

玩完了

原來造型

馬車

阿安真係可以日日都出現cls

仲要頭髮長長

又hehe

並沒有
唔好太多幻想啦

好gay

係真愛

hehe

收兵啫

又好認真地做cls劇情

why

好得意 好gfable

Nooooooooooo

幾條線都有關係

到最後venus一定係當哂佢地係兵
繼續單身收兵

Gay劇

點知兩個都被人收兵

你好 我叫基德

既然都無左個兄弟 咁梗係搵翻條女啦

好擔心性病

好擔心你個性病

仆街 喊喊下笑左

好仆街

Venus 都幾慘

最後好似sd錯人

收兵收到人感情破裂

吓 唔係上下集？！

我好擔心你個性病

能成為密友總帶著愛

花柳元好慘

send 比venus 知呀george 有性病

過過掛住hehe, 女神都唔要

西半山地產之花 係我

富詩大廈

做咩呢幾集條條線都反面

黃美棋拍片度高153cm
鄺短一定無155

true

之前聽人講得14x

富士4c

富士

140？？

係腐屍

咩事？

侏儒

最尾書房同消毒廁所嗰兩個scene 好撚高質

抱起中出

可以抱住黎

係咪得我睇唔明
點解佐治無啦啦知左係阿孝

跟住Venus 發現佢哋兩個關係尋常傳開咗，孝國復合

你應該唔係睇唔明係直接無睇

廁所段戲好正
兩個演技都好有張力 令人好期待星期五嗰集
成日有人問咩叫火花 呢啲咪係囉

但玩唔到69

朱咪根本玩野

佢奶到lin 頭 好似係

好想入晒金星

?

點解片尾演員表豪仔排第二但venus排咁後嘅？

原來細龍太都係得160cm

好彩安仔同venus偷食系誤會咋，上次池美麗又肥又丑都搞到bonnie咁驚，venus咁索，如果安v黎真後果不堪設想

新編劇嘅作品幾好呀 要keep住度氣!
我見佢有份寫誇世代 應該都係cls style,
不過希望只係佢加入編劇組分擔吓而唔係有人出組,
缺一不可呀喂

另外尋日見到大家話依排冇咁好睇,
我諗依段時間佢哋都好大壓力 仲要俾人打壓,
加上收視又冇咁好,
有時大家睇嗰陣都冇心機啦 何況佢哋要寫,
不如體諒吓支持吓吖

點都好啦 希望我哋嘅屋企同開心速遞一齊繼續加油

星期五

138？？

venus條女咁正仲顧兄弟情

兄弟先係真愛

今集孝國嗌交睇到我好心噏
我發覺政峰啲嗌交戲都好睇,
好似上次同安仔喺新威龍嗰次咁,
睇到我好緊張
當然今次佐治都做得好好

同意 Venus個角色係死港女 娘娘
早期集數未得閒睇 但呢幾集都feel到覺得係

特登扮柔弱要男仔幫/救 然後就好sweet咁多謝
又故意派軍糧咁 好造作 好識點溝純情少男...
[本人不喜歡性別定型啦 Venus仲要故意do
gender R 父權著數... 利申 絲 鄙視 睇唔過眼]

好有心計想溝有錢仔...但好容易比佢扮清純呃
以為真係心地善良小白兔...鍾意Anita多過Venus
起碼Anita港女特質易察覺啲 光明正大呃男人錢
所以呢幾集孝V真係睇得唔太開心 加上本人孝國黨...

其實係因為安美線寫到美麗好有心機係要搶安仔，如果唔係嘅話Bonnie 根本唔驚，美麗外表冇競爭力。美麗雖然要再努力啲改善演技 ，但本人覺得美麗個角色本身幾好笑，除咗有啲港女外。如果唔係刻意強調心計，安美行搞笑路線非認真，玩幾集應該幾正，好似愚人節嗰集咁 (加上好多人接受唔到肥女，同埋現實好多肥嘅有心計會令人諗起不快回憶) 。不過算喇，過咗去了。

不過Venus港女格仲嚴重 易呃到人，同意係幾不堪設想。安仔CP入面，美麗Venus Bonnie個性格都好港女唔多好，都係00比較正氣

同意 冇諗過一向派糖行搞笑嘅孝國
會開虐 廁所戲都覺得好心噏...

勁有共鳴 george 發現所有嘢都係假
George做下把位 當阿孝係寶 交出真心
期望阿孝同樣對佢係真心 重視佢嘅 點知
阿孝當佢係草 被背叛 真係幾撚絕望
同時阿孝被不信任 唔聽解釋 都幾無奈
(諗起之前3E不信任阿孝 令本人憎咗
3E一排 過咗好耐先冇嘢唔再憎...)

諗起個人經歷 初中識唯一朋友3年 下把位
最後因為佢on9誤會本人唔聽本人解釋
本人其實有苦衷但被不信任 付出好多感情

典型女人都係覺得自己對眼就係證據 玩誤會
唔撚肯聽解釋 以為自己係全知者
根本好多時見到嘅只係事實一部分
知道咗來龍去脈其實件事可以好唔同
3年 原來個信任都可以咁薄弱

加上高小成班港女mk係度玩後宮爭鬥feel
又冷戰乜乜乜 諗起心寒... (自此好港女)
從此決定謹慎交友到現在都仲未有朋友
(唔青春 成熟認真唔講無聊嘢 學霸)
同埋決定一定要做到人哋best fd 唔做下把位
才可以肯定唔會信任薄弱再俾人浪費時間感情
sor又講自己嘢但真係好撚有共鳴

btw 除咗廁所戲 睇孝國喺溝Venus與
遵守兄弟約定嘅道德掙扎都幾正
兩人不同選擇 孝揀情 George揀義

其實開心速遞真係甩咗色 冇以前咁好笑
可能編劇太過跟民意 安美 3T 呢啲真係好趕客

但唔知點解編劇唔用返啲之前人地讚嘅idea
好似酷男子 道德訓練營 威龍祕密網 VS Jenny線
編劇以前好多好正嘅idea都冇繼續寫落去

除此之外有好多人設真係可以好好玩
好似Jenny外語男人設 IT狗情節都冇繼續寫落去

希望編劇可以慢慢寫返之前果種感覺返黎

做起左個朵就慢慢唔駛咁聽民意

安美真心尻，仲要一出已經比人屌都仲可以做四集
個尾又收得差，反cup再反cup當無事發生
寧願你做兩集安美+一集婆媳大戰+一集冰釋前嫌都好過依家咁，嘥咗條線仲要令美麗個角色都乞人憎埋

Jenny線好撚垃圾 個角色煩撚到仆街 出得越少越好

孝國
Venus我唔討厭你，但你同兩個都真係冇火花

我覺得Jenny好睇

Jenny正呀
早兩日見到佢出嚟搞事就好開心

我仲等緊Jenny搞龔水呀

阿叔張床好窄喎

依家住酒店唔使成千蚊

仁菲係最悶既其中一條線

廢中安

FF

廢中

三千幾蚊

3千幾蚊

三千幾蚊快餐(韓圜)

廢青安係人生贏家

David原來係臭租租

地產之花終於link 到

陳c9乜都撈

凶宅

富士大廈

我有地產牌

期待菲bon線，弟婦 VS 孫新抢

凶它都七百萬

期待菲bon線，弟婦 VS 孫新抱

咁都700個...

無睇好耐 點解david同大家姐 唔岩牙既？

嘩食咁貴

一開始己經唔啱

我想睇佢NTR女朋友個女
《迷》嘅劇照

德福一個六屍兇宅都成4-5球

兩個兒童餐

總監同一個名攝影師一個月搵得7萬

兒童餐

有無人買先得嫁

攝影師搵好少咋

好心想慳錢就咪撚食八千公

阿叔淨係ot都一萬，究竟佢本身搵幾多

拎曬獎 世界知名都搵得少咁慘

明顯有bug

不過之前有講過阿叔淨係OT都成皮嘢喎

真係有所以上左新聞

阿叔企喺雪櫃隔離以為佢會bang雪櫃門

熊樹仁呢啲戰地記者出身點會驚鬼

開頭個ff好正
廢中安
難得一集比較高質仁菲線
暫時來睇

明明你個角色咁有小三潛力
浪費晒

已經唔記得咗對上一次仁菲講乜

今集真係講中供樓嘅心聲

大家姐最開心

阿叔咁大個盒

呢段FF真係好好笑,我想睇吓廢中安啲仔女係點

其實佢好番未

得副框

8千個框

得個框咋

啲餸咁樣倒埋一堆好核突

安仔比最後一件比阿媽

我諗起池美麗上熊家果次

安仔比左舊僅剩既雞大家姐

我都見到好乖

廢老根咁集做咩咁豪

咁你食唔食呀

腐屍大廈

雖然安仔廢，但係起碼係孝子

又話得AB，點解信箱有ABCDE

警隊poster?

悲劇之大廈

保安牌照嘅poster嚟㗎

安仔個樣

再後面嗰張呀

撻野

9成9 保安同食屎陳師奶夾計
呃佣

搜身

老一輩留餸成日都係咁

群姐好惡

係個心口拎手套出黎打人

On9劇

仁哥 David

邊度有唔要嘅豬骨

好膠

豬肉刀搵骨試

兩個做戲嚇大哥

而家啲豬骨不知幾貴

安仔幾好戲

大家姐

屌呢集癲得好暈循

大家姐個衰樣

單立文最好演技既一集

難得一次

david姐你啲雞脾頭先奶過喎

Yes mami

大家姐真係好正

細個隻先係

奶過隻細脾咋好似

壽司船

淪落仁?

生花柳

好想食

點解今日唔做埋花柳個集

Candy

下集孝國
預告唔知點解好有青春feel

越黎越鍾意SO同大家姐

點解冇人收買我？

點解孝國唔連續播要隔一日，個編排咁奇怪

多口踢爆有你份

好耐冇睇
點解啲攝影、剪接、調色都差咗咁多嘅
硬係覺得，睇得好唔順
Tvb係咪就嚟捱唔住啦？

今集仁菲無好似平時咁愛嚟愛去baby baby仲嘈埋交貼地啲所以好睇咗

呢集唔錯 可能係我地預期佢會好無聊 點個幾癲下

Btw安仔其實好孝順呢個年紀仲會單獨同公公或者阿媽出街嘅仔真係好難搵到

孝國一齊啦不如

唔通大小姐返接龍

角色調轉遊戲

佢不嬲內在係最好
心地好，孝順，有義氣又錫女朋友
外父咁撚閪都成日幫手
呢啲仔邊到搵

Office線好想大小姐翻返接龍
睇嚟下星期會有龔水過場

食飯果時冇曬餸佢都比咗舊雞定唔知咩嘢比大家姐

佢嗰陣似9up

john wu好耐無出場

好想睇大小姐鬧垃圾清

點解成日星期五嗰集嘅預告都遲出？

其實點解仲未加集數仲有60集就播完況且已經拍到10月戲份

好想睇呢集
硬係覺得大小姐會繼續鬧垃圾清

之前安bon美麗埋尾都係甘

讀書讀到好想喊每日一集愛回家唔係好過分啫

仁菲 3T 邊條線悶啲？

仁菲悶 3T尷

仁菲 3T 凌圓

今集仁菲唔錯啊，講供樓幾貼地
不過到最後仁菲都係無計劃過自己將來
原本想話香港餓唔死人，不過2047之後咩環境真係無人知

暖男，又愛護小動物

突然諗到下星期五係中秋會唔會又係速熊月餅

有冇人可以講下安仔除左蠢之外有咩缺點

勾義嫂

仁菲悶但做熊家線/背景ok
3T就做主副線都尷尬，TT同熊家/女婿格格不入

安仔又唔算蠢嘅，佢有啲小聰明，係頹廢咗啲啫。

佢係懶唔係蠢

終於有阿清

揾咗Bonnie做女朋友

Bonnie貢撚gfable我都想要

開後宮，唔專一對凌凌

幾時官宣添食呀

愛．回家之開心速遞#665[粵]
中秋將至，樹根決定不再製作速熊月餅，還把月餅模扔掉。池富往熊家送贈自家出品的狀元月餅，藉此炫耀其家人的成就。樹根品嚐月餅後大肆批評，萌生再推出速熊月餅的念頭，可惜被家人勸止。敢佳打算推出初戀月餅，讓樹根、大力及細力品嚐，樹根吃過後提出諸多意見，並為敢佳示範應如何製作月餅……敢佳找樹根合作，讓樹根退居幕後為他製作初戀月餅，結果月餅大受歡迎。敢佳與樹根分享利潤，然而樹根後來發現敢佳竟有事欺瞞着他……

佳叔同根叔係創造嘔心食物之王嚟 crossover 唔敢想像

清:你呢隻人頭豬,我唔做生意關你咩事?

並為敢佳示範應如何製作月餅……

見到呢句即刻笑撚左

Tree gun用腳踩蓮蓉已經覺得好核突
諗唔到kai叔可以點令到啲月餅再嘔心啲

個編劇有個漏洞，如果係凶宅，銀行唔會批按揭，要夫披架

想問下抽起個集係講咩

佢可以用口妹啲月餅／蓮蓉令個口感鬆化啲

痴撚線

用口拙個蛋黃出來

Kai叔最大問題係唔衛生
根叔整之前起碼都會洗乾淨手腳又剪指甲先踩蓮蓉
可能Kai叔冇洗過就咁用腳踩 分分鐘踩完小強都唔洗腳
講完自己都頂唔順想嘔

點解輝輝個粧咁得意嘅，唔知係咩劇情呢

其實係街坊財爺中秋宣傳

今晚

咩都可以變攻擊性武器

Judy ig 新post好正

幾時有開心速遞公開活動

咁既時勢 不搞也罷

本來諗住去外國留學之前再揾D演員影相，點知比D暴力勢力壞我好事

快啲走啦你

好心咪理個柒頭
佢就係想吸引人注意

我只係想抒發我嘅感受啫

你真係屌極都唔化

定係你指嘅暴力勢力係popo

Gay

孝國

黑衣係，白衣係，popo都係

貧尼

子孝

25

花柳元

個姐姐好好戲

candy長腿

大姐都岩

中晒

交換口水

花柳咁的

Sad but sweet

candy乜名

好似一世都會驗到曾經染過

佐治豬嘅人生已經好多污點

大學圖書館有專放性病書嘅櫃

咁突